買邊一部好????????

IP8
XS
XR

Se 2

XS MAX

等iPhone Xi

XE

why not all？

XS

利申 用緊8+ 同 XR

習

S10+

轉會啦柒頭
係要送錢畀條死Gay Cock把撚咩

三部都想買咪買哂佢囉